牛軍 assembly

係我哋發圍嘅時候喇
我前幾日 tsla 600 加倉
等食糊
dllm

尋日加咗，600樓下任加